點解想有份跳point追通脹既工咁撚難

因為我廢

正苦幫到你

CA